頭先發現左個蟻窩

好恐怖

用火攻

倒d酒入去

快d燒死佢地 唔好俾佢地爬出嚟

今朝有幾隻咬爆左個袋，好在我發現得早 丢哂成袋去垃圾房

個盒有咩搞到咁多蟻？

我都試過， 穿窿杯面

有條頸鏈咋

所有呢類盒都好危險